轉工唔知accept 邊個offer好

係咁既 我而家就搵15500一個月既 做個support role, home office 假有27日
我最近搵工搵到份offer我18600 一個月 12個月 做data analyst. 返9-6 有機會OT到7點 假12日

但我交左resignation 之後 公司話升我做project manager 18000x13 同埋會比我做training 因為我冇project manager經驗，都係home office同 25日假

我自己就覺得升個個offer就最好既 但人工好似比出面平均小好多 同埋比我依家都係多2500 但就做多好多野同責任大左 過唔到自己

幫下我

home office燈油火蠟公司俾? 而家呢間仲有咩福利呀

做data analyst前途好d
返office 學 soft skills

PM 18K
唔撚係呀，有無低成咁

我想問下pm最低有幾多？

Pm 最少都3字頭啦嘛... 拎18k 打雜黎咋wor

點升好 pm低但好似係一個機會 可以做一年轉工轉返高d

算

乜野home office先? 唔洗返公司 係屋企收call做野？係既話做一世都抵啦

連登真係多小學雞
見到home office 就話正
當放假咁

Home office 唔使見人慳搭車時間車錢
但係香港腦細之下預左冇收工冇哂社交

每日慳一個鐘喎

點解support role都可以home office咁正？
下下remote?

你永遠無晉升機會
打死一世20k工

英國老細 office 係英國 所以我home office

home office....
究竟間公司香港有冇註冊

做ger都係得18k

睇你個PM 做D咩? 經驗對其他公司有冇用
如果有用 咪做住先 之後1年再揾其他公司M位 叫價都高D

思維唔同你就小學雞

唔知邊個先小學雞

好多公司都有home office政策

未必日日比你咁做，我果間可以一個禮拜一日
因為考慮度有d人有小朋友，或者老人家間唔中有事要日頭照顧，但同一時間都唔會完全放下工作

另外想像下你住新界返港島，如果home office你唔洗早起，放工唔洗逼地鐵巴士，我完全唔明點解有人覺得有問題

不過呢度大多數係學生唔知都唔出奇

Home office不知幾爽
樓上條港奴收嗲啦

係中小企見過大佬可以home office一排，都係用屋企仔女理由

有時係office冇野做好難頂，home既話開住歌做又得 悶又可以打下機，鬆動又可以接freelance